買咗個名牌手袋 一落樓就後悔

又要還債 求屌醒

時代間channel 一落下面大螢幕 見到咁多人 洗咗咁多錢 就好空虛

搵得到,買得起
洗q屌醒咩

人生在世有一兩件靚野唔過分